Adapte en une courte phrase cette description de personnage pour qu'il soit cohérent avec une civilisation extraterrestre sur {{filter}}:

{{source}}

Commence ta description par "L’Alien" et ne précise pas la description de la planète.

Conjugue ta réponse au présent de l’indicatif.